ipadpro10.1有冇巴絲會買？

9.7用家

air 2用家，猶疑緊換唔換好
唔想因為只係想要個大少少既mon而製造電子垃圾。

12.9用家
點都唔換

諗起iPad 每更新一次IOS 就慢一次
寧願出MacBook 好過，不過百貨應百客 科技既野 更係要進步啦 多d產品係好事

Air 2用家
部機好似冇慢過咁
新App又用到又順
搵唔到換既理由住

air用家 唔打機 only for睇書， 上網 有排都唔會換

Air2用家，但個ipad陷入左耳機模式
上網用過唔同方法去fix都係唔得
喇叭無用，插耳機有聲，岩岩過左保養
用緊藍芽speaker 代替，除此之外基本上無乜，問題
唔會換

x2 完全無穿無爛 可以用多一兩年

X3

餓左好耐

2月先入手 iPad Pro 9.7 苦主

當年Air 2一出即買，best buy ever

無錯， Air 2 真係算幾好

我係ipad5 出之前一個禮拜買...

iPad Pro 12.9"用家
12.9"擺屋企
10.5買4G版出街玩

12.9+mini4
唔換

Ipad 3 用家表示 用到壞先買新
而家都lag lag地

已壞...

pad 2用家 前晚壞 睇完發佈會好想買10.5

iPad 1 here仲未壞

iPad air 上左 ios11 beta 疾到傻

air1 諗唔到理由換

用緊iPad Air 1, 跌過兩次落石屎地個mon都仲係完整無缺

平時都只係用嚟睇YouTube，本身又有部Macbook Pro，冇足夠理由換

用緊air2會換，但唔係即刻買
因為依家落單，都係得ios10 用，咁我換黎做乜，但佢出左ios11 先再買